「全民武裝」義士武裝大幅提升

雖然P牌仔，但有時間希望大家都睇睇
想大家可以投個票
依家局勢不明朗，但已經水深火熱
對家把刀已經「寒」住我地條頸
但我地依然赤手空拳，係唔係應該持武反抗？
—————————————————————
讚同拎架餐作戰 =Like / 我和理非唔想見紅 =unlike
—————————————————————
我相信仲有好多和理非/口講憤怒但未敢突破框架成為落手既人存在，而班人應該好多時都講好想拎刀斬死曬班警同黑，再吾係就話想自己/叫人拎炸彈自殺式襲擊咁炸死佢地，如果依班人真係惡起上黎，痴撚線。所以！見到有人要開拖既吾好問只要狠狠咁打就實無死！Hit完要就好快趣Run啦
今日大家睇到一堆堆咁順暢既事，係唔係覺得硬係差少少野咁？
無錯，就係對家雖然比手足打傷，但「未見夠紅！仲企到起身」
仲未平熄我地個怒氣啊
咁撚輕手，點對得住之前被人斬腳既，被人打到爆紅既，被人非禮被人抽水既，依家吾清算，幾時啊？

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10